有時啲濕鳩語錄都好中point

睇到中point 個啲
個心會戚住痛

邊個呀

Mk 濕鳩 but true

利申 long d 手已分

我都好同意

一落車就拎定張八達通

[img]圖片網址 [/img]